[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [150] 飛巴曰: 街場一條龍 返黎一條蟲

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：

水角活動打火Boss

貞妹
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

海豹名單:

1.溡寶寶
2.豪加一一
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

所以我都諗緊一月破老夫玩老莉同奶做萬金油定係破利維坦

兩條都差1突?

357-6924

可以突其中一條 同埋我有4星冰龍滿破

Ssss

咁就完左

點解唔做長佢

都唔知做乜鳩

好多嘢都收埋唔講

突利維坦之後都有用

無啦啦最後有條女

互打個拳
崩撚到...

有無巴打 carry 真風龍？想清箱，街場唔撚掂

希望突爆老夫嗰位巴打番嚟玩

好似睇緊darling咁…

Darling都叫有結局
裕太同六花冇交代

認同呀
個個講到神作咁

Darling
係集集都參差不齊

但ssss有頭無尾

有睇過原作先會明
但darling原創shit

好巴走咁遠

610-3873

係ssss po話唔巧睇
會比人屌係75

重要賣弄個舊look

現實個新條茜

不了不了

唔洗走咁遠架,圍住條龍轉一圈返返去打鳩佢就得
你行咁遠浪費好多秒DPS

唔入咪得

所以zombieland saga贏

走遠佢唔會飛

原作都跟唔哂

Tvb做緊先唔知幼幾

對角嘅話

Ssss post啲人係咁話茜好正
個格閪成咁唔知正係邊

313-1079

茜係咪紫毛

諗住買figure
Now 不了

套野睇腳睇大脾係幾正嘅

照返打會贏

係 大波啲果個

試下唔好引

OK

睇完好似冇睇咁 屌

真茜定假茜先

痴線果時嘅茜

最乞人憎係 佢恰安奇

268-5655

點解次次維巴d post名都咁創意

我都想知點解

套野真係好平淡
戰鬥好平淡
劇情又好平淡
唔知睇左咩

收返前言 呢套真係一套普普通通嘅番嚟

688-7904

以後佢開po

支持

你之前仲屌我

成套最鍾意安奇 然後係孖辮妹

男人嚟

梳囉

搞到我cdrom都想入坑

莉莉你都當係女啦

149-1197

未睇 喺咪可以唔睇

好難玩

Ssss級弱

睇多次公子劇情仲好

唔好睇 本身想睇打交點知係愛情動作片

刀劍暫時都幾失望下其實

未睇就慳返

愛情又冇
動作又冇
偶爾意淫下
班人就腳呀腳呀咁

原來可以咁樣關住條龍

230-5134

熟咗火山就得

睇鴨仲好

我大刀劍矛duck c

呢句真
明明咁臭格 大波有腿就狗衝

同叫雞一樣

加油啦 以家有飛巴帶好好架啦
我地當初

刀劍第三季好悶好

點解次次佢都唔係頭向我
433-7266

貪刀

D石放得衰,打唔到條龍

都係個句

寧願佢做返十二集

集集都日常咁撚樣

出多幾集一次過睇算 好悶

新手而家入坑遲唔遲

有丹下櫻已贏ok?

2x speed 睇

你準備左幾錢

丹下櫻

243-1799

練咗3日，不過係開心嘅

聽咁年都忍唔到
一聽就上癮

個種滾動係文字表達唔到

又話唔啱熟女系列

魔禁又係

931-1377

下 正想話佢食泥咁配到

個火山係佢前面會擋咗，小心

睇左一集無睇

又係on99

櫻嬸嬸仲扮到咁後生好屈機

唔好放火山同你同一直線,會頂住,然後自爆

第一季已經覺得on99

垃圾都有人吹奏

當麻當麻當麻

有聲就得hea配都收貨
我回自己返公子再聽過

解左喇咩

煙打屎又變空氣了

佢被棄驚嗰隻係gbf

第一季頭幾集已經頂唔順

阿咧

呢到仲係得飛巴一隻補?

崩到唔想睇

有冇睇莉莉

甲鐵城大小姐係內田真禮真係聽唔出

睇超電

佢想換你56秒

睇咗

無名豬豬

呢個莉莉矛duck c

除左最終話 呢套野應該值100分

CY出品必屬精品

CY爸爸話有第二季 禾好開針

最終話又發生左咩c

202-6367

呢場夠DPS,龍頭向錯死JOR

唔係夠血咩

個美馬同巴力真係有異曲同工之妙
大家都係on9報仇累街坊

太趕收工

但巴bi巧小氣

有其他

個尾太on9

大河內作品 只要斷咗隻手就識一個打十個

應該有下一季

隻game?

可唔可以翻tune罪惡皇冠再出

呀呀呀呀 我的王之力

m仔係咪棄左驚

而家開追後街女孩同狂賭之淵

隻app game做咗法老

垃圾到咁點會有
佢仲出隻手機驚又係好垃圾
５ch個po推左3日都爆唔到po

罪惡王冠其實幾好睇 唔知點解好似好多差評

動畫我真係一啲都笑唔出

爸爸唔好呀

搞死inori 又真係

好睇呀

但有d位真係太7

我的王之力

死咗條女比人話爛尾

睇到有啲尷尬 不過幾好睇

係主角做野太7同套野太中2先咁多負評

講講下永遠的久遠我重未睇完

祭

742-4016

寶寶又自殺

個噴火直吹我

唉,諗住佢紫圈一完就完啦,點知仲燒緊

我成日覺得佢唔洗死都得
係要人做魔法師

套加速世界個男主唔係隻豬應該會多好多人睇

但咁先正常

On9 high school boy有力量
點會唔咁

係肥毒不願面對

如果個結局 祭無死照顧返佢都好 最少有大波妹屌

真係接受唔到男豬又肥又短成個禾咁

岩岩諗到 今次活動wave有彈彈波技
會唔會係水龍試水溫

唔通靚仔會比人希靈咩

黑雪姬巧正

望到個男豬已經唔想睇了

屌
有班友狂Whatsapp我
撳咗出去

豬仔

有後宮吹咩

點代入啊…

豬仔巧打意喎

以為個火山洞地硬

熄咗個提示
424-6300

諗起PAD果時打降臨
電話妨礙大法

碌碌下點到個MESSAGE

做咩學左飛巴

所以比人希0囉

you竟然同我講佢得意！！！！！！

171-6840

睇野越來越慢，打龍越來越快

剪走隻豬ok?

禾都想

493-5342

搞乜鬼乜哥殺有條友咁似格斯

點解次次第2粒都係落我
引唔到龍頭...

479-4368

你講緊個重劍士？

我feel到S巴好嬲
074-4533

有咩？

作者有講過人設有參考

烙印太沉重 睇左一啲就冇睇了

059-6465

禾見到你地死好好笑

正到

12點有無人打

夫目前犯

算唔算

係隻豬有得屌黑雪姬

就係睇到呢到頂唔順

有冇睇戰姬絕唱 又係沉重到而家都未睇第二季

有奶咩

251-9774

冇

好虐？

KILL la KILL
點睇

成套都好絕望咁

「會唱歌的洛克人」
WTF

禾睇到佢帶黑妹去搵記憶就冇睇

而家開黎睇..下年第5季

trigger最後好睇作品之一

夫目前犯

係我個世界觀度就完左

神作

小魔女學園都正

睇咗一半未睇晒 暫時冇戰姬咁誇
戰姬成日玩自爆
唔係希羅式

多謝S巴飛巴
寶寶係歐洲人唔多謝了

佢提早左十字火反而仲易打左

飛巴S巴又然

笑到我仆街

唔提早先易喎

都話熟咗火山走位就得

腸左時王毛..睇十仔屌打廿仔

吾系甘牙
寶寶非洲人黎

先

有冇人唔打可以比我玩一場

仲屈唔屈禾歐

兩個水槍識玩，緊要時幫補

唔屈了唔屈了

我記得好似睇到真子黑化果度

寶寶累了,pass,你地繼續既話我讓位

我重以為唔夠時間

時間一定夠,犧牲左十字果條友,3條友上去吉一定打得死,係估唔到未爆之前就殺到姐

時王巧睇嗎

佢地如果貪刀唔避hellfire又玩完

比我玩一場過手癮得唔得

係，好彩都合作打贏

56妙

三次元都係唔係咁鍾意

跟

你一早過咗

我就返到 睇下有無人打

有冇人睇過噬魂師

打多幾場瞓

仲需唔需要我

有奶我打

有位就跟 求gtr大佬curry

現充

如果我有望捱到四邊我去左邊得唔得

睇下有冇巴士想過 冇我先入

唔知維巴咩職

點先做到56秒
我地都已經534...都打唔到呢個輸出.....
爭成40秒

我得莉莉之嘛

我左下 大十字地火

可能仲有好多位可以偷輸出

咁我左上

而家熱血番好少真係好睇

好巴開

Book定右下

jojo

睇decade同歐娜 對狗男女

1. 大佬gtr
2. 飛巴
3. Bryan/好賤巴(短)/spawn
4. 維巴

Ok 打住先咁

多謝各位大佬收留我呢個街場孤兒

漫畫>動畫

Black star 太煩鳩無睇了

好吧同gtr都短？

禾大佬gtr食完女未返到屋企

我想過真火

4幻神排名?

係

猪扒udon？

第3行第1個薯仔黎

咩職

講緊咩人打姐

我覺得佢幾正

其實冇幻神

4個都要熟先過到，冇咖哩

水槍

第4行未突滿龍 街場冇人收留

你地齊人喎
好巴開 grrm 維巴 飛巴

當練幾場

岩 4個識打都係岩岩好 得番10幾秒
幻神就56秒

gay????

飛巴係第2個

Duck530跟吾刀

GTR係最右面

我地搵大佬gtr加奶開多團

Jojo要追要預比好多時間

練都冇機會練
睇片學

我開?

你開

有人打唔使預我
我同真慕慕瞓覺

時間冇咩所謂 最緊要過到

所以邊個打

004 7392

我地個團-奶

所以邊個打呀

你係眼鏡？

我係奶

機乜 佢真係好型

我打一場 唔得我就收檔

好巴唔打 所以另一隊得返我地兩個

我覺得潮與虎都好好睇 但係pad抽唔到
霧雄就一打打

唔夠人我可以Join

係咪有2隊 有冇得跟?

你地打 有位我先入
搞到禾而家先得閒整雞胸食

雞胸正 典煮

sor

665 5066

開兩隊啦

係咪有另一位巴士槍要入？

好吧 你 我 S巴？

煎完加少少鹽 簡簡單單
白烚唔好食

好巴好似話得
開得團

人設唔係咁鐘意 不過都幾好睇
估唔到佢會點發展

甘yea仲食野

召喚

我唔玩了 sor

屌緊,g黎

我左上

兩隻遠既話你地企埋一齊
205 2267

其實頂到第一下咪玩得

拉返條龍近啲，打唔到

莉莉有冇隊收留?

等陣

冇人打我先入

入我地

你想搵去邊
中間?

我加埋黑椒
做尖減肥一流

俾我煎一煎
好快

359-7835

成日覺得啲估到劇情嘅都唔好睇

真火有位？ 我槍

落汁duck 5 duck

我右上

我要左上

940 6975

睇住鈉含量過高會水腫

開左

我右下
仲有邊個???

我左下

佢係咪會衝最近個個?

咁我右下

S巴

邊個打邊個唔打 好亂
359-7835

又亂晒

咁我右下?

你右下 我右上

S巴團
報位置
我右下

冇鹽邊有味

奶左上

Bryan右上

清識野

右上

936-3262
一開始我會引龍衝返中間

有無團有 槍位？

Bryan左下

你地報位炒哂車

奶左上
短右下
B右上
我左下

唔好過量 少少就好

點呀

唔夠力喎

雀屎巴係咪要打
我讓位畀你嚟開場做引?

所以喪b 好好睇

有無位

唔夠力

禾想飲奶粉做大隻莉莉

有冇得再試

984 8678

係咪我打得唔夠多

你啲力去咗邊

我講先 你搶左我

4個打到尾應該得?

好多人要打
我讓位

試多場

sor手殘

我要我要

佢地唔係短

奈子都唔夠我一定唔夠

2:20要break OD

係囉, 無短無人拉頭

咁你地打 我沖涼先

飛巴入
984 8678

咁你打

冇奶

邊個場?

咁我都沖涼先 都唔知邊個打

好賤巴場
唔知奶仲打唔打

216-5847

好, 多謝S巴

佢去左沖涼

你地想入洞定點??

街場一條龍

227 3329

入洞即係點

笑咗

返連登就成盤散沙咁

好似會生暗瘡

其實讓位係好事
不過讓到唔知邊個打
成團又搞到唔成團 做咩姐

好似第一場咁拉死角?
第2下跳都要拉落隻角位

我都沖涼算

因為冇位

一齊沖涼

加入curry行列 靠你

你開場做槍拉頭
應該得
我唔同你地搶位了
我自己活動得35萬分
要肝了

活動好快 一兩日就完 等你

好複雜

s巴場有冇位

好巴好似唔開啦
岩岩打咗一場

今次夠應該夠力水

984-3921

我拉向上
入洞就第一次衝去中間 再搵個人企係洞入面
369 7555

頭先係咪即係我O岩O岩入個場

有冇位我玩下手指

應該唔夠力?

你短先係最重要

冇兩隻近戰打唔到220 BREAK

冇夾反而仲有默契

369 7555

506 0959

唔係好明

漏左條gap位中左火

2千攻應該唔係太夠
加油..再升

180-1778

-1打 1補

陣間有人唔打叫我

呢次真係認識到槍幾咁無力
適性係高,因為要佢ex,但個輸出仲差過斧
如果遲早出隻水尊應該就有速刷團

253 8844

我都係等突滿先練

召喚alex巴

你拉定我

069 6249

飛巴我第一下跳會拉中間

果下慣咗有人拉sor
002-9658

唔緊要, 辛苦哂

冇左短我即刻唔識打

833 1171

條龍出完條流星
你地企條龍兩邊打

7837795

係咪唔夠力

唔郁好過郁
唔記得咗你拉個招會行最遠

575 8547

2:20break 唔記得睇bar

哇 你地咁打點補

火山係你個陣 唔好太遠

508-2415

辛苦哂, 頂住啊

發生乜事最後？

炒埋一碟

流程岩
break果陣槍法變龍打
976 7197

2:20break od，你地變龍打，唔好留

最後一下狗衝唔係好記得 好少打到

變龍打已經過左

779-0427

S巴打咗咁多場, 睇落夠唔夠力?

莉莉你拉唔拉 唔好佢臨瞄先變幻球縮返入去

應該ok
補叫你拉狗衝

我拉啦 SORRY

330 od慢左好似

965-8307

點解會係我

好似差唔多 都係紅十字之後od

我個火山
SORRY

143-7142

唔緊要 再黎

變龍打 唔好跟我
174 1739

已經企到最遠

我拉啦 你企近D

GRRM巴用少啲儲力會有龍

飲酒訓教

923-4314

一個鐘推咗10頁

打左咁多場,我發現,如果自己友放火山,個紫圈炸左落你度會迫左你出去,然後咁岩好佢自爆你就會硬食了

班人痴線㗎

龍胖PO有救了

205bk

好似要用多d爆發
2:20break
584-5454

係咪要係咪儲力?

SOR 我7左

芝士真係好難食
人愈大食嘢愈清淡

咁勁用之後咁上下先變返正常攻

自殺小隊

299 4007

攻擊節奏唔夠 正常佢第一下紫圈就入od

GRRM巴試下就咁打 唔好係咁爆發
係佢第2次噴火前BREAK到佢就得

差6張証就整到把武 打一個鐘得5張

new

有冇開掉寶

最後10抽！！！！！！

開咗

有沒位俾我玩下
短or莉

我將我今日gbf嘅運氣換哂去公子！！！！！

解衝撞唔係次次得

822 7273

sor 見到個龍頭禁啱望住我以為跳我

唔得你地都唔駛走
佢係追我

咁其實洗唔洗 話幾時開始要狂爆發

一係拳 一係追我
所以叫你地係佢兩邊打

ok 唔棄

屌屌屌屌屌屌
打到出哂手汗

咁硬用儲力od變唔切龍

你開
bryan 雞巴 alex入

火山打落隊友會食咗打

091 0639

技

膠乜 第60抽先一隻三星 仲要母豬石

我明

想死
唔死就好好多啦

你都是想要宮子

ok咁我繼續開 庫巴唔係度
930-3312

頭先果場你唔自殺應該有機

布丁布丁～

係
我知

552 0952

戰犯

禾130抽得1隻3星呀DLLM

710 6776

bryan
919 9086

條龍閃閃吓

一係唔拉洞, 第2粒火山如果係GTR巴就冇人拉龍頭

451 3247

打唔切

十字燒仲有好多血

庫巴開 你地打

我改善左啦

220 break唔到都re得 一定打唔完

係, 如果好似我自殺個場咁就贏咗

我都無殺

One last

609 6695

岩岩都係博下 食住技打

點解有負皮

記足你一世
702 2989

咁炸多你幾獲

習慣就好了

飛巴係咪唔係

謝 咖哩

3位巴打辛苦了

多謝哂

係咪有位 係咪有位

笑左

慣左另一邊d傷儲力少左
545 4797

原來冇位

432 1959

bryan

S巴你打 我唔知搞乜

叫S巴 終極打殘

我有改善架

我笑個三隻狗 再配你兩句野
有聲

620 1809

平安夜都要做孤兒

聽晚喎

聽晚鯨蛇要摘名

我死得好怨

多謝CURRY

仲打唔打既

定有人想過一次?

帶我打未

你莉定我莉

我想打

維巴想打

我短 利 槍 補?

上啊

咁帶維巴打次先
680 7099

咁維巴入

力就唔夠架啦 我入場練

我唔打啦，聽日返工，辛苦哂

多謝

你短會勁d
我531only
幫要維巴就你開

莉莉唔死就夠力

過唔過到

過咗啦

試場 218 9206

冇左你炸即刻....

ALEX巴可能去左休息

我都想打
不過冇晏就咁好精神
凌晨就手殘

呢場過左我每人一個加大m記

我岩岩都冇炸到人啦

我係日本仔d walkthrough片見到alex巴

一場就想過

680 7099 ALEX仲係度就幫幫手

召喚alex巴
6807099

真火-1短

模範打法

呢條龍唔係真風
真風可以由頭到尾3個打
真火3+1還可以
2+2打到聽朝都未過到

連架仔都識

Alex巴 係我度 庫巴係度就幫幫手

屌HIHI
傻左

014 8841

參加型channel黎
你白撞入去都得

幾時帶我56秒

維巴都打到真火
點跟

係咪我走得慢左

寶寶練左成日先過,你地幾場就搞掂

738 3543

補師打真火係關愛座lvl 要讓佢儲sp

雞巴有打街場

依家仲有無巴幫練或打 利申434莉莉一隻

到我打得 個個都突爆

求幻神curry me 小薯短

瞓醒個個過晒

諗住堆靚個火山

莉莉點解咁都可以死

077 9619

今日有90%時間都係頭30秒收皮

點知佢同時爆hell fire

瞓

第二次第3粒石係有d tricky 一定要企石後放

951 4220
睇上面hell fire做人 唔好賭命

終於升完把武

唔好炸死某人 記一世

8778319

你炸足我一個凌晨

點先可以炸死人

過左下個月我課金錢分每人2個m記加大

啱啱俾維巴炸咗野
數下先

我準備去邊度走
佢就一個紫圈炸返我出火山食hellfire

火山到自己果陣碌埋近戰到

好簡單
條龍自爆果時粒紫石放係條友度,就會頂左佢出去食自爆

個晚我淨係記得我連死三場

有冇場俾水槍仔join

記足佢一世

對唔住

shit

508 3703

等等 我KO埋個建築先

維巴打剩1滴血time's up

3位幻神

最後3場挑戰啦 要訓

我有技出, 俾多0.5秒都嬴

維

all in

我全部技放哂 然後hellfire死左

我洗個手先

有冇得跟一場尾水?

827 7660

建築ALL IN

佢隻莉莉綠血 可能差佢碌開果下時間

057 6438

走慢半秒

003 7027

差0.5秒

莉莉 今次你上
我企下方便睇十字
882 6064

我係咪應該左上

完全睇唔明狂賭之淵有啲賭法係咪我智商有問題

左上我嫁

仲有冇真火場可以收留

我都開始亂

718 5118

快手

LAST LA

一場了結佢啦

can't see dragon head

係莉莉俾人了結左

下次睇地圖 有方向既

補師休咁散啦
下次先

thanks all

感謝幻神

thanks

你個line group有冇補打

咪Alex
依個時間d台仔weak哂架啦

其實真係差半秒
我碌小下可能過左

維巴咩莉莉配置?

203x攻

所有野差條龍一突就爆
係幻神大力

頂 咁我頭先跟到1-2場可能過到

唔怪得差咁遠
原來你未突爆

係呀
加上我真係落場打十次都冇
係街比人NG

調轉黎睇 差我一個都可以差半秒過
幻神已經好勁

典解個個都咁早瞓

召喚庫巴

（開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..

一班好朋友

isa巴有冇升到補

日文有4突老夫？

可唔可以一齊練

差一隻唔想比石佢食

如果要過關既聽日搵多兩個幻神幫手過
我試緊野

刷草

街場就唔係諗過關啦

唔係有幾個巴打街場過咗咩

我未滿突 過關要等幻神 我想記熟d招先 好多場都唔比我入

要記記hell fire d時間 依家就係未熟
有技都唔敢出 浪費哂d輸出

唔知reset前會唔會有補出現

gun

台仔社畜要返工
你得返飛鼠同Alex可以期待

你隻人咩配置啊

普普通通水槍一隻
啱啱打咗場街場差幾個pixel

11-14又卡死左

維巴喺到出出入入

被世人嫌棄

呢度喺溫暖的家

50%死既補

街場？

我建築差唔多要升滿先可以用冰龍配水補 仲要用53武器

2隻new 扑ed

聖誕節快樂呀

90%升技都會爆

都唔見有人NG你

自己計
hp>2353開場先一定唔4

次次都有new點夠你玩

今晚擇你名

係咪仲未有布丁

4蛇琴晚抽左啦

有囡

返到公司篤下先 個網手機ui=rubbish

點解會唔夠血

典解你會死
同埋第一下點解唔一齊分傷

頭先街場farn超水龍三隻香菜加一隻黑弓
打到完場黑弓連1技都未出到跟住有條友係度發ng笑到我仆街
續戰果陣好無癮咁走左剩返3個香菜係度發NG等人

我都唔知 明明冇中招有開防技
同埋有分呀
兩次都係圈内

一凍就差唔多跌10度 點跟

睇左replay 補第二次十字前後都冇奶過 而我係第二次紫圈先開防 所以中招

每次都錄住

搵鯨SIR取暖

ipad會長著

咁你用IPAD開AV咪錄住囉

有冇ng精華

錄低晒NG過佢嘅人遲啲返去尋仇

四葉會打死我

其實條龍真係bug到
我試過因爲條hell fire期間龍位移搞到硬食左野

就係咁 明明企岩位都要硬食

咁gay

啪死你呀

岩岩計左 建築16／18加531可以用4星冰龍加水奶落場
會唔會唔夠補

大力D 屌撚死我

好想呢隻game同異度老婆2出聯動

光焰

冷靜d去諗
至少你沒好似拜仁咁推我出去食hellfire

呢個係因為LAG問題下話
搞到最遠個個唔同位
搞到隻BOSS唔同位

我屋企用wifi打 打幾鋪就會有一鋪特別lag 條龍會閃閃吓咁

屌仆街廣告電話
打緊真龍打嚟 屌你老味

呢D手機GAME通常係4人P2P
其中一個LAG, 全部都會LAG

6又bb 92lv點跟

阿泰爾同光就夠
rex留返比你

無升武器建築 暗劍真係好低傷掛光超成日ot

唔怪得之啦, 明明其實屋企個wifi 好少話lag

慳成本既後果
一係4人P2P
一係場主HOST
龍絆兩樣都似,
是但一個LAG全部仆街似P2P
場主一走就唔比玩又似場主HOST

Rex就好似呢隻驚個主角咁
開後宮

等到timeout都開唔到一場

我剩係唔鐘意rex 其他都鐘意
齊格 B ULTIMATE 玄武

就黎追到主ser

打素材完全跟唔上建築既速度
有無巴打d建築工人已經開始開工不足？

停晒手

話時話我仲未有時間玩黃金國個dlc

4隻工人未停過手

但係我未爆過石升建

我未停 起緊金礦 但預見到起完金礦就有1隻要停手好唔安樂

哇屌 阿莉沙咁撚勁嘅 一箭射我隻宮子2萬

點解唔買第五隻

我果d都勁忙 仲有一大堆金礦未升
有時夜晚差粒幾鐘都會爆石升埋佢

真BB 勞拉BB

屌你地幾百石就奴役左人地幾個月唔停手而家放下假都唔得

要壓榨啲工人

抽返隻

宮子巧似係防魔唔防物

留石抽豬HI

講到2046

5星武素材 點樣可以存快D

講到你可以連續打十場正常既

尋日真係要多謝拜仁，因為佢唔玩我先贏到

宮子係防物攻隊嫁喎

升邊隻上r9好

S巴隻公子係咪用母豬石升

係 第一日玩就升咗

好多排R9
十年都gun唔到

紡希巧似優巴話打pvp勁

禾想問有冇邊隻要升

是唔是R10會變紫色

禾一排刀冇

一隻都無

但全巴理有10幻戰

升多幾隻R8定升一隻R9好

鯨蛇今晚摘唔摘名

公會戰既話
輸出角r9好過其他功能角上r8
功能角完場唔死就得
R9可以強化d裝

主線就應該要成隊升先推到

10隻R8扮高戰

一定無我份

G持鯨蛇摘名

摘

擇硬你

禾主線未到11

禾留喺屋企喎

你啲打手都上哂，無野升鳥

6又bb你過咗真火未

未呀，都join 唔到你地啲場
太搶手

突滿水蛇
差530 同 張符就入場

開唔開場挽下

出黎食個便飯

你又唔同我打 講經咩

現充先出街

無奶奶喎

農胖: 「輕鬆龍絆」第46話更新公告

我地尋日打剩幾多秒?

街奶/等飛巴

528-8351

每人兩粒母豬石

佢個ser都唔知有冇咁多人

多謝你

新b害對象

拜仁我靠哂你

程巴 = 首抽現充

050-3803

可能第一之打隻奶

What

連你都學埋庫巴

352-8913

下次睇下你有冇改善先決定繼唔繼續B你

479-4817

力水應該夠

你地繼續.做野先

cy爸bi另一隻驚應該就收皮了

Sor 禾太雷

唔緊要, 練下就得啦, 水短係比較辛苦, 加油~
你唔會似拜仁既
繼續B

CY D角色真是差唔多樣

Sor, 唔打了，禾太雷

再練下先打

Bryan 係我地連登第一團過既

不知幾勁

膠層出現

今日都重有膠層？

唔好凌晨打

短要記熟次序
記錯就死得

典解矛人送杯杯比我

都係飛巴好

農胖feel

有冇位

佢個emoji難分真與假

今晚有冇人打真火

買黎交換禮物

有冇位食咖喱

好同事

慢慢練下就無問題, 放心
連拜仁都過到

你突埋條龍先啦
去到盡哂差個0.5秒
真係好有陰影

如果我果下用石爆埋建築咪冇事

有冇真火團

課金幫到你

棄驚

已經做左呢樣野

我信飛巴架

Btw 禾個friend叫禾升埋日和, 忍, 雪

以家有團可以打一陣

證明你課得唔夠多

差0.5之後已經忍痛ALL IN

日和我都想升，不過要用母豬

唔差在等下個月買龍石啦, 等多幾日

佢想拎箱咋？

我地幾場打剩10幾妙算好啦，日本一開始打剩2妙

時間耐咗就定架啦

依家狂刷銀章再上22/22

唔係 我只係想過一次

禾睇班母豬唱歌睇到手G死左

日和用pvp石咋嘛
紡希先係團豬石

等下要坐機返 眼瞓

打真火提神

仲要依賴交通工具
渣ga

其實下個pool抽到泳貓就已經唔駛升日和
PVP石用黎升貓同莫妮卡仲好

手信

咁即係唔使升

真風都未突爆,慕慕都換唔到返黎

你太懶

寶寶打每週箱咋

唔升

太農了

咁快番？

越來越快

係，應該用時空門

CURRY我拎3箱

係個肚入面

奶茶

有啲肚餓

返到香港痾出黎做手信

庫巴原來好呢味

真火團呢

係咪新加坡

話時話，全自動化真係好正

香港越來越落後

我要炸9你地

自動化call duck

唔怪得有小小印象

舊時班seafood成日打飛機 咩香港超前幾十年

到自家回哂塘

賴d後生

我岩岩比人炸左2下 個人即刻啤住佢隻水槍

老果班渣旗
不思進取食老本
衰左賴後生

常態黎

俾人超越咗好耐，人地咁成功係有原因

其實要俾班新人去做可能重好

好攰,寶寶仲有成堆驚,無時間打咁多

岩岩自己auto打假風龍
d AI識走位

剩係精人才同每日150個落黎比已經係兩回事

邊有國家會有咁既rule

話說今日成日冇見過4頁代表咩

g持摘名

我都未用過

學你話不如開超市

代表有仔

佢間嘢賣好多家庭用品

D同事成日話買幻粉紙尿片平

最好笑 買套delay
咁重要既野出街買啦

我個個星期買奶飲

大隻仔

叫完鴨啦

次次買完貓糧貓砂
過兩日就send email黎話冇貨
次撚次都係咁
用到燥就搵第2間買

士多WELCOME YOU

龍絆reund all gone la

今日課一千又抽下先